（立止存照）如果林凸嘔打完終角疫苗之後副作用身亡，留名頭500個每人派1000利是

決不走數

Lm

lm

咁易死唔得既

最少面癱4肢郁唔到變埋智障（雖然而家都係）啦

劉名

OK

Lm等收錢

有乜可能

留名

LM

推

係咁開心我倒貼10000送埋香檳俾你又點話

你估佢真係打真嘢咩

Lm 加速

我怕佢偷偷地換左得国貨先打

路過

留

留名無壞

前題係佢真係有打(疫苗)

係咪真㗎

面癱左你都分唔到

留名
真係中既幫我捐612 我再捐多1000

好呀

我get到嘅係你派利是啦
咁我留名

佢身亡我比返1000你又點話

留名 疫苗加油

承你貴言，我唔收都得

流明

LM
收完利是再派利是

支持

留名儲氣
快撚啲死

真係有既唔收你500又點話

Lm 等睇走數

無乜可能 不過照留 見證奇蹟

lm佢早登極樂

thx

今次希望你走數

留明

等睇走數

Lm
等睇走數

Lm 見證奇蹟

集氣

點派法
留名

留名集氣，我個份俾第501就得啦

中

留咗名再講

劉明

Lmlm

留名等收

LM
我個份俾502
最緊要人有事

咪撚傻啦個班友做show 炸打個d鹽水黎架炸

中呀

咪燈

Lm等派錢

仲以為講緊林作，俾人打完唔死

Lm睇走數

留名！

如果柒婆打完後生不如死，樓主會不會加碼？

唔洗比我 直接捐星火612果d

lm走數

樓主走唔走數都係後話，最緊要係林奠一命嗚呼

lm
如果中，會將利是+$1000捐俾612

貼資產先！

lm等睇結果

好的

多謝巴打

咁樣燈佢點會死
Btw lm

留完名再算

少年你太年輕了

留名
拉

lm先

留 名

留名集氣

on9連燈仔，祖國疫苗邊會有事，你班黃人繼續打飛機啦，林太一定冇事，所有高官都唔會有事

LMLMLM

死咗都可以唔認關疫苗事啦

LM

生理鹽水邊有咁易奶野

lm睇走數

lmlm
釘咗係就最好

有事就話打咗輝瑞
無事就話打咗科興
實際上可能打咗生理鹽水

跟

痴撚線
出替身點搞

劉明來留名

正喎

留名等走數

留名等數錢

Lmlm
First 500

集氣 佢死左就得

邊有可能 打鹽水都死

LM 偉

唔建議俾佢死得咁輕鬆

打生理鹽水會有咩副作用呀？

排隊留名

發功

死左就得 你派唔派都冇所謂

年年歡樂 歡樂年年

咪登

留定名先

多謝
一千蚊夠買 50罐午餐肉，夠我呢啲窮人食幾年

睇走數

黑警死全家

到時我俾番你又有咩所謂

LM鄭月娥仆街死

好

新年快樂🍾️

留名 佢死咗我派返1000俾你

一陣你走數 話呢知名唔代表邊個

lm
善惡到頭終有報

錢事少 最緊要有事

賺錢得嚟又大家開心~ 點可以唔留名呀﹗

P

佢真係死左就未輪到你派啦
大把有錢人爭住派

幫我捐咗佢

LMMMM

希望

同意

ok

lm！！！

Ok

樓主派幾多我加多1蚊..

利申: 會走數

咁易死就好
btw 留名

lm
好期待

幫我捐俾612

LMLM

咁快死咪益咗佢

希望！

嘥9氣啦屌

祝 早日落地獄

唔我要錢, 只希望可以應驗

唔撚洗食，變做植物人都ok，死太便宜佢啦

不過條臭西都係做show既姐，應該水離

死撚咗政府賠兩球嘢，可以連埋佢份人工果舊現金一齊燒俾佢

Wow

lm..

留遲左 不過希望佢收皮

me lm

留名
不過唔覺得佢會打
打支saline扮vaccine

lau ming watch go math

仲趕得上

祝福你 在每一次裡～

普天同慶留名

趕到481

482

唔好走數~~~

趕得切留名

wow

lm跟進

屌過左500

過咗都照留先

留名

寧願唔拎$500

想睇佢慢慢被折磨死

Agree,佢打個隻同維尼個隻會一樣囉
唔會死人，因為隻毒佢地自己MIC,就梗有解藥，係唔撚比你地其他人

希望你走到數

留名
祝佢快啲死

如果佢死左 我唔介意比返你

支持留名

唔係留名為錢
佢打疫苗而死我幫手整一封500蚊利是過樓主又點話

我掉返轉派比你又點話

留名睇走數

我派7封

留名
佢會死唔去 長命百歲
打完之後百病纏身 直到永遠

加碼 同一條件 下面一百個每人

im

拎支鹽水扮科興 返到去再補打輝瑞

遲咗呀屌

走數同唔使派之間
唔知大家寧願邊樣

1001帛金

你撚有錢

跟，真係死左就算借財仔都派

如果真係集氣成功我賣，當，借，屎忽我都揾返嚟派畀你哋，功德無量

多謝樓主

唔想佢變智障，想佢做植物人多d

加碼都抵啦

捐去612plz

邊個林凸嘔?咩叫終角疫苗?

如果佢死咗
幫你派10個

Lm
集氣啊 好窮

pish

邊個林凸嘔

快撚啲打啦林凸 好撚窮啊

留個名先

睇佢個衰樣都係喺唔知邊到偷左輝瑞打啦

會唔會有人有陰謀打佢毒針

例如成日候住想做特首果啲

中左唔收你個利是都ok

做吓善事啦特嘔

我會送比樓下